覺得自己就生眼挑針 可以點做？

如題

喺右手中指綁條紅線

熱毛巾敷眼 一日兩次 每次5-10分鐘 敷幾日就ok
利申:讀眼科

細個呀媽係咁樣處理眼挑針

喺右手中指綁條紅線刮粒眼挑針?

想知洗唔洗搽藥膏

利申： 粒野未發出黎

邊隻眼生就綁邊隻手中指

但係又有啲人講邊隻眼生就綁另一隻手中指

熱敷只係會令佢提早發出黎 利申試過

你點搞 我係連發出黎都唔想

冇計 係一定會發 唯有等佢發出黎之後勤力d敷 等佢快d消

屌 發咗出黎又唔想見人

I know that feel低頭仲要痛到仆街

錯
熱敷係可以令佢唔發出嚟
因為可以溶左塞住眼腺嘅油脂
一日3-4次 每次15分鐘

唔係就係要佢發咩發左爆埋冇事

算啦早啲爆都好既 熱敷下都好

紅左唔一定會發，只要快手敷下佢，等條gland通返
發左即係有細菌感染，要睇醫生

搽好少量白花油，第二日消腫
好有用，但都辣到狂流馬尿，合埋眼等佢唔辣就ok
利申：啱啱出院

可以睇醫生 有病仲問連登仔 你覺得有用？